小弟食仔無數，你問我答

以前生活無聊，靠食仔打發時間
偏好日本、越南、泰國、中國
除左吸毒咩都玩過哂
無愛滋病 唔洗問呢樣
犯法野同自爆唔答

Stat?

24 178 68 10

有無食prep

無食 太貴

各國食仔心得都可以交流下

邊到最正

各地都有正野，綜合最正我會揀泰仔，食過超過50件
皮膚好，有肌肉線條，有整容，玩得夠放，碌鳩都夠大就算果下係我做1但啪到0仔碌撚fing fing下都正

0仔J大有咩用？

吞精?

J大=靚，好玩
J細見到都唔開胃

我比較少吞，因為陣味麻麻同埋懶得幫人含
比人吞就多，通常都係我逼人幫我吞，但最中意都係內射

無套套?

其實口交都應該戴套
不過見到你個名

點先可以咁濫唔戴套都無愛滋

其實有次試過同件東南亞仔去旅行，佢得21歲，中出左佢，之後先發現佢d行李入面有愛滋病藥
但我果次真係死好命無事

放心
你日子不遠已

通常插人都會低機會d 比人插先危險

做乜有病都唔叫人帶套咁無品架

佢話因為覺得爽